小一中文題

有無人識做
我只識幾條

Wow! Old news is so唔識串

連登>公海>連登

回帶

2.精液

真係想block 咗你